而家買AirPods 合時？

短期內會唔會出新版？
網上流出話今年年尾出AirPods 2

題外話
隔音真係好差
而家入耳（有線）平時搭地鐵開六格到
但係去Apple試要開到滿先聽到（環境太嘈）咁樣會唔會傷耳？

追求音質或要隔音既，airpods唔ok ga

你試下搵個靜啲既環境 再開到盡 就會知傷唔傷耳

AirPods 都唔算係入耳式啦
追求音質隔音好更加唔會考慮AirPods

有冇介紹

聲疊聲
傷耳+傷耳

咁邊個ok ar
如果airpod唔ok

我想知airpod2幾時出

我覺得起碼下年年中先出2,可以入手1玩下先

無線: jaybird 有線=ue900s

1000蚊以下都係用返apple原裝算啦

airpod唔係入耳，所以隔音正常都唔會好

就算你個音量格數一樣，唔同耳機都會有夠聲同唔夠聲
不過你話環境太嘈，耳機隔音唔好，令你要去較大聲D，用音樂聲量去蓋過環境聲，當然傷耳~

不過有D人話你戴得耳機都已經傷耳XD氣壓...耳仔毛毛問題